2017 MT/GT 集中討論區（5）準備收offer

開定

今年條link

mt wtsapp gp
新人可以入來傾

祈求盡快有offer

留名

填左form 入唔到group

想問下有冇去左ncb assessment section既巴絲？我想知個流程大概係點？

同埋想知上個post巴打講present1分鐘係關於d咩？

無得prep 考急才

hang seng global banking mt 係咪已經完哂ac,panel
dahsing 出左ac未

dahsing bank AC released

我想問大概個流程係點？

想問問有冇ching apply左apple store leader program? 知唔知開始左recruitment process未? thanks

幾時既事

咪有巴打答左你

今朝

屌first in 完仲學得感覺良好

我first in 77地
無帶筆 普通話又勁爛 唔多識佢個division..
有時睇彩數

同問

巴打 佢係打電話定email?

我都自我感覺良好lol
唔知會唔會分batch

+1

email 12點左右

Mola mola

巴打上次係幾時in?

想問下 恒生 CMB MT 好定唔好？

想知有冇gp in

係分batch
可能有d batch未出

MTR是否派囇offer？

yes

around幾時ac?

有無人海通group assessment

好 兩年後>40k

四月頭

係完program後(三年後) 40k
好唔好就睇你介唔介意做rm 同跑數

跑數個amount要幾大？ 同埋之後升職/ 人工係咪會完全depend on 我搵幾多數？
麻煩哂巴打

你岩

收到DBS GA offer既巴絲可唔可以交換 LINE WECHAT或TELEGRAM, 有野想問

你收到嗱？

上星期四8點幾收到電話 但之後就無哂消息 又打唔番俾佢 你收唔收到?

係AC咩？ 唔係group in咋咩？

無呀，我都係做左credit check

請問有無人下星期hktdc first in想吹下水

聽講好似有人24in

利申:下星期in

其實d 人真係好勁，好容易有offer

巴打你係咪收到offer? 可否contact 我 Tg

利申先:係我個fd做緊,以下我講的可能只係佢個人經歷,未必個個都係咁，亦可能有啲係我記錯第二間bank
升唔升職同bonus係睇你跑到幾多數
但40k基本上係底薪(每年有小加幅for通脹)
之於要跑幾多數呢，就reasonable嘅,努力啲都唔難meet quota，但當然多勞多得
甚至你上司睇你嘅，會過啲客俾你，咁就very gd lar
恆生其實ok,聽啲fd講同事之間好friendly
所以只要唔介意跑數嘅，係唔錯嘅offer

Functional都係？

唉收左皮喇

Thanks a lot!

唔知係咪分batch 今日個friend已經in完

可唔可以問下佢係咩format

我都想知

唔敢問佢 佢in完頹撚左

大家group in有咩心得 應該aggressive定中規中矩好

咁誇張 有無得試下引佢講多少少

識人巳收offer

邊個post

好似係inventory同property

有無外國u 巴絲收到offer /next stage ?

邊份

佢打比我果時話要等埋兩三星期出左credit report再出正式offer mail

我今日收左兩個3663字頭電話，不過係匯豐分行打黎sell野

3668先岩

屌

有冇人今日收到email要再填野？

想問下有無人有AO嘅消息

巴打可唔可以交換telegram交流下
id: choco29

填咩呀又？

有人想傾DBS GA就留telegram喇，開group

@faichingg

想知NCB assessment center洗唔洗group in同panel in，真心求問

有無人知馬會ac係點

同問
洗唔洗睇馬經

@nhkkkkk

咁佢應該聽日會搵你 我上次都係要填過d野

想問其實mtr 呢d functional associate 前景好唔好？算唔算係好offer？
如果佢同big4 audit or tax你地做邊份？

lm

有無人收到HKAA AC

有冇人in左ocbc

in左HR渣

收到

知唔知written test 要做咩？

佢個名係written test and assessment session wor
我都想知係點玩法

中英 各2揀1 做一粒鐘
跟手即場抽1min pre 1min 廣東話present

冇group assessment?想問下present係咪individual

謝謝分享，咩題目呀？係咪吹水野？

有冇人知hysan點

上商Ac released (by call)

Dairy farm (mannings) 係咪出曬offer？

@JeanJH

@calenbut

做完 apt test以家先 call?

有無lee kum kee消息

幾號電話？因為忙緊一路有幾個無來電既打黎

另外巴絲知唔知DBS個recruitment day係咩一回事

AXA 出左offer未？final interview左成個月喇

佢會留言叫你call back

收到上商
有冇人收到ocbc AC?

我都冇

未有

ocbc有無話幾時出AC

有無巴打去過 tal?
知唔知 excel考咩

Dairy farm (wellcome) 有冇人收到下round invitation?

仆街喇 冇填到rsvp會點？

聽人講released. AXA GGP ops 伏唔伏?

你地幾號幾點in

下round 係咪見CEO 同 HR director?

有冇人報左mtr rot

聽聞好似係電話派佐offer 巴打點解你要見CEO?

有冇人知MTR corporate affairs associate release result 未？

有冇多啲資料 幾時release 同埋咩dept 感激

Nielsen 同 AmorePacific 出左individual interview 未？

一匹布咁長 總之係我口多多 所以佢地想見下我

有冇人知Multiable 個MT 伏唔伏？ 人工好高

佢又話有無offer都有call既

個job ads 喺邊 呢間係local erp firm 數一數二唔會太伏 識人做過

好簡單,識整圖同基本野(sum,average etc)就得,放心

jijis，人工>22k, 使晤使sale ？

我識人fg做programmer大概都1819k 出手算偏高

Mt唔太清楚

巴打咩stream [size=3] 有冇人知finance 出左未

有冇人收到海通gp in?

求問+1

收完電話成個星期都未有email
好怕食炸糊

上星期六先筆試，邊有咁快

我2 月中筆試

冇收過電話，起碼唔擔心呢樣

其實佢有冇講過人工係幾多？

有冇人收到美心mt interview？

其實美心個 mt

其實人地都唔係叫自己做my 而事實都唔係mt

mt

叫咩

憑經驗就做到嘅職位，洗乜 degree

純粹去見下 冇諗住做飲食

有冇d mt 係4月先in

美心mt

好少啦

Ncb 咁多人

搭單問下有無巴絲報左恆生aml 雖然唔係mtgt
想知出左interview/test未

如果mt gt全部無offer大家會點？？

恆隆offer已出 好似係

可以點

果陣話等2星期

絲打加telegram傾吓

@a2882j

真mt 所剩無幾，得返偽mt

兩個offer
Big 4 Advisory 同恆隆MT 點比？
人工差成10k
但恆隆有冇Big 4升咁多？

Operational trainee 好似係

Big 4 邊間先

緊係恆隆... Big4 1200人
地產MT 加埋都唔知有無100人

Kerry logistics 出左first in
有無人有報

想問下 hang lung ac 要做d咩？

梗係老虎蟹都mt啦 何必同自己同錢過唔去

我冇telegram

你幾時in 恒隆final?

所以問未來邊個升得快d
點會同錢作對

我無

講緊advisory喎

你幾時panel in?

緊係big 4啦

有無人知kmb幾時出

緊係big 4啦 專業人仕 cpa
地產行頭咁窄

地產MT只係起薪高，通常好快到頂
你認為自己非常醒，升職一定升你先就例外
big 4 升得快啲同出路闊啲，大約3－5年後人工會追過地產MT
但就會辛苦啲，特別係頭幾年
我個人會prefer big 4， 除非你想喺地產界發展／極討厭big 4

繼續吹奏Big4
得罪講句 Big4 屌打所有MT

地產前途同出路真係麻麻
Big4 Advisory好啲

理性分析
講work-life balance 地產一定算係MT裡面唔算OT得多，成個program又多exposure 同 network
講人工前途唔算特別差，3/4年穩升AM
講地位更加，big4 俾人當係狗，係恆隆MT俾人當係神咁拜

我有報,乜消息都冇

地產mt係咪真係穩升AM?
恆隆我唔係好知
不過我知SHK 一個function成team先得十幾個人
年年都收一個Mt 係咪真係個個都有AM?

AM 應該ok穩，但之後就真係睇你自己，好多人會卡好耐
work-life balance 亦都一定係恒隆好d
但樓上問人工同升幅，捱完幾年big 4 喱樣會好d，當然啦辛苦錢嚟嘅
而且advisory無audit OT 咁多，識人做緊極少通宵，通常OT到8，9 點

不過講到尾睇你想要啲咩（eg $$ vs work-life balance) 同想係邊行發展

拎到hang lung mt既巴打
好撚勁

地產行業好窄 big4出黎可以做好多行業

有無人可以分享下新世界artisan go點玩法

好奇一問
係咪兩個女人in你? Head of hr 同個AD

唔係今日完哂喇咩

個仆街hr星期四打黎問我到未？我都無收到email，之後send email問依家即係點

下
Hr辦事不力
咁果日完左架啦 點算？

有冇人有東京3菱消息
冇人講既

有冇人已經收到pccw media group gt 嘅interview

仲有咩日資公司可以報？ 求推介

Fuji xerox
做consultant

報左 仲有無？

佢話會覆翻我，但我琴日打翻去諗住問咩情況佢無聽

可能會整多個hr in比你算數
仲好啦

有呀 不過冇乜信心

@lau255
Thanks

想知道個artisan go點玩法

上年in過，唔難，
當日百幾人分左做4組，
每組around20人，再細分4-5組，
首先開頭每人一分鐘介紹自己（時間要控制好好）然後比個題目你成組做present,其間其他組會q&a互插, 過程要全英，
正正常常應該去到下一關language test

好似有成4 5 round喎
佢好定dhl好？

3月頭group in，你幾時做written test？係分batch group in，同一日in嘅組員都唔係同我同一日做written

我都係3月頭group in咗

有無人講下telstra?

真係冇人報咩

HR話4月中先有下round，應該未咁快

有無人in左馬會ac? #

Gp in
Language test
Aptitude test
Panel in
Final in
好似係咁？？
Kerry starting 人工太低 Dhl人工高好多

我見個excel 表有人好似有下round interview

恆生個mt係咪仲未dead
見網上面仲有link

同HR講返佢地唔記得del返條link

咁多位巴絲，請上網睇下 嘉里物流 Management Trainee既人工。成間公司只有少數係正常人，其他無論係樣同性格都係奇奇怪怪。另外工時極長，請珍惜肝臟。

Btw DHL都唔係高好多，物流業by nature就係低人工(文職)

前兩日hr in 問左下個stage大概4月中grp in
希望有份

我都係諗住吸下interview 經驗

但係佢地又send apt test 俾我嘅？
Auto-reply?

點解hr in 先到gp in
冇收到email invitation 係咪就係冇機

你幾時報？

嚟緊dhl，毫無頭緒，有冇巴絲知咩玩法？

Same here.
No email, no call back.

想問下報accenture既人去到咩stage? 我聽到有fd有offer但係我淨係收到group in (ps 我係oversea）

係喎 我email hr問吓

有冇人收到美心omt interview?

Ac有咩要注意

想問下恒隆ac 做d咩🙌🙌

有冇人IN左新輝?

Kmb Mt 有無消息？

冇人有消息咁驚

你都等緊巴？

禮拜一問過kmb hr，佢回覆manager仲review緊，未出result。

我有個朋友都係有final interview, 佢話佢個fd 係其他網見到有人收到offer

巴打問完可唔可以同我講 唔該曬

自動過濾連登仔？

可能係

其實係咪店長?

Pccw gt apply now 死左link 係咪dead了

想問係written test 之後幾耐收到消息

依家仲有恒隆ac?

我係10號written 22號hr

Yes

first in = group in in English? or Cantonese...?

點解個excel link 依家無啦啦要permission? 前日都仲上到架喎

My fd said Ocbc上星期出左ac

係咪有人9 sort?

我估係 我見人工錯晒

Dairyfarm 仲未收到email 代表d咩？
收完電話冇左下文

我想上# 可唔可以開反 ？

唔係我lock喎

Excel 主人唔該開反

每年點都有on9亂咁改野

有冇人報左老鼠公園gt有消息

收到ncb ac
想問係做d咩

完左written 未有

正常唔係4月先有咩

有冇人知海通gp 係點

聽日in dhl，written test係咪寫中英文各一篇

我都想問 如果佢問techincal野可以唔去😂

屌 written 都冇我份

我都係3月頭group in左
但我有個fd遲過我報，上星期先收到email叫佢去written test（都係報media）
留名跟進

知唔知今年hkt/pccw offer 幾錢

Ncb 2個半鐘assessment center 係做d咩？

跪拜offer

巴打幾時做written test

馬會個ac原來成3個半鐘 知唔知咩玩法?

其實ocbc呢間bank點

收到ac未??

星4

黎緊星期4？
冇咩特別ac

Yes

屌啦, written 問hk 兩個新成立fintech office 既role 睇到題目唯有認自己太撚廢

係呀
Ac 係咪要寫文？
同埋你之前去係咪去佢地d分行做test？

唔係有得二選一揀題易d既做咩 定係我記錯

幾時收到😭

我都想问，听日去

仲做緊written 我問咗HR但未覆，覆咗再話你哋知

有冇人做左可以分享下
唔想去柒

唔該哂巴打，等你消息

佢係我考完written之後先報的

唔該巴打
Btw 名井南真係好正

上星期

巴打有taste

想問馬會charity到宜家都未收到ac係咪收皮?

我都charity 乜都冇收到

各位巴絲，你地覺得mt其實有冇得自己開價？
之前收到電話有offer問我expected salary幾多
可能開得太高
到呢家都冇收到confirmation email
有d擔心

冇 一間公司個個mt一樣價

咁都好d
起碼唔會因爲我開得太高收返個offer

我individual in 個時自我感覺良好

絲打 我同你一樣 放心... HR都要做嘢既

我見有charity上星期in左ac

有無人收到ccb branch mt?

我未收到

有fd收到

好灰ap test都過唔到...

跟返上年價黎開丫嘛？

屌你老母

仲有冇咩mt未dead

？？？

屌你老母請我啦！

屌你老母返大陸啦

條link仲未入得返

同問 不過我驚group discussion多d

in完，30分鐘一中一英，gp in輕鬆，但剩勁多時間

Same 覺得written test寫得幾好

希望係佢分batch🤗

用中定英討論

first interview定 second

有冇人知道V Land既MT如何?
有fd收到offer，但係唔知accept定reject好

個excel 有冇人backup左

琴日收到second

唉屌，又一份收左皮

有冇人收到apple store leadership program interview?? 未process過

結果如何 知咩玩法未 可唔可以分享下

上商gp discussion係廣東話 有冇巴絲知內容大約係點？

三十分鐘做晒兩份???
group in要互片or what? 係咪巴打你好彩 遇到d幫得手嘅對手?

死撚返大陸啦問問問

有冇收到coach mt 既interview
之前佢叫我揀時間, reply左但佢仲未reply我

loreal 出左未

有冇人今日去左戴德梁行個assessment day

有沒有人有報民眾證券有限公司既MT

係
成組人都普普通通，同埋抽到條題目好old school，全組人立場一樣，冇咩野講

巴打in幾點

好講運氣

出左
唉 好人好姐就唔好做Loreal 間公司勁閪

洗唔洗準備啲乜

唉，屌
我final in 比個HR director 姦左

根本係做過intern 班友自己圍威喂玩曬

巴打你講到好似好hea咁...我諗緊著suit定business causel去

有無人講下Telstra, 仲有會唔會有人知上年Mapletree咩pay?

有無人知ICBC出左AC未
同埋有無人CCB AC之後有無咩消息

點姦

No :-/

佢group in係問時事 所以應該冇咩可以準備
巴打加油

Icbc written test 都一個月前， 到而家都冇咩聲氣

有無人黎緊會去sasa mt interview

伏黎架喎 唔好做
得果12000 m乜鬼野t

佢遲到入黎串串貢咁
之後，問我background, 話我exoerience mismatch
我答有興趣做呢行，就開始屌我興趣搵唔到飯食，迫我講d contribute domestic team 既野

其實有無請緊人 個post同其他一樣長放架喎⋯

我都報左 好懷疑

咁串.... 不過成間Loreal 大概都係咁

I asked ICBC HR, HR said end of March la. CCB no news :/. Heard someone call HR before, but I don't have their number. :-/

Now mei already End of March lor.

Me Jan already done with the written test. LOL

如果有FD要睇就叫佢地Send Permission Requirement, THX.
PLEASE DO NOT FILTER. 唔好再Filter.

Quote from the Excel Sheet

幾點

傳聞hktdc已經出左AC 唉皮已收

消息來源?

有無人收到恆生mt offer

有無人收到 ccba panel? Link second?

Btw Disneyland 出左second

in完話4月頭先通知喎

CCB ASIA still 2nd round (Group ar).
Still going on.

Link group assessment jai.

Check the Excel Sheet la

GT? or Graduate opportunity

CCB HR does not answer my email wo...You know anyway to contact them?

Graduate Program

Link 做緊second round interview 啦

知唔知graduate opportunity出左未？

我今日都問咗呀
Hr話4月晝下一round

有無人收到sfc gt offer？

有無人有OCBC AC之後下一round?

in 完

push

Credit Agricole /copal partner / Societe Generale 嘅trainee 位

4月晝即係幾?

有冇人知海通AC做咩?

李錦記究竟出左interview未

In完final?

仲有一round panel in

Dairy farm 出左email???

Ncb GT written exam and assessment session 有冇tips呀🙏

Revenue定hr? 唉皮爾收

有無jos Graduate Trainee phone-in完晚巴絲有下文

In左panel未 chur唔chur

上星期先group in完 邊有咁快

冇咩野prep

有冇人下星期TAL group in?

問時事定銀行野多？過左呢一round係咪就panel?🙏

我個fd今個星期五去written test + interview喇

又死左

ccb有fd收到ac，佢3月中1st in (好似叫1st assessment)

Link second round 係做咩？你有得in?

😂second round 左都好耐

上星期in 完BNP, 今星期in左 JPM... 應該2份都fail哂

下 唔係得written test ja 咩
仲會問野咩

Sorry 打錯 4月中先岩

再接再厲

Yes ah lol...anyone can call HR? Lol

求答 ncb 2個半鐘written test and ac 係做d咩

我巴打咩stream?

Business support

下你地幾時second round 我個fd話佢下星期先ac喎

屌 廢到李錦記都screen走我

Depends on which division your friend is applying wo

我上網睇見大陸報DHL果D MT又要計數又要剩, GROUP IN又要考埋專業知識咁 巴打你IN完覺得使唔使準備埋呢D野,定連自我介紹都唔使?

disney兩個stream都出左？

HAECO GT 出左written test

你地apply咩 我問下佢先

又要做多次

做咩架要

HR話已經shortlist咗candidates for next round

咁伏?

app test + 作文

我上網搵佢人工好低？

係

冇人下星期in tal apparel?

hi

大伏
有個中同做左半年即走

係唔係group in?

記得佢話係 可以打俾佢問

終於有人係in TAL
有冇人有經驗,係唔係好chur,我聽講好似discuss完要present+comment on others' performances(用普通話)

Corporate & risk.

Push lol

Which company's interview @.@...

未 HR 同我講下個禮拜先有

business 定 engine

pccw media gt

我唔係engine人 諗住做office 都係一樣？

pccw

business stream 同 engine stream 有分別嫁

From owner: 想睇可以send request

有冇人最近做左Big4 apt test

簽左約可唔可以reject offer?

Thx！但係巴打係咪已經有電話口頭通知左

個fd 係business
人工低 完左gt programme得assistant officer 做
自己上glassdoor睇. officer都係得20k-21k
assistant 人工有幾低自己諗

識揀

RB啱啱打黎phone interview

有冇人報左海馬公園有消息

係啊

痴線kmb仲未出offer

想知rb成個process有幾多round

only media group?

唔知其他department既消息，但media係出左invitation做individual interview喇

thx, 我諗其他group 都差唔多

佢係咪in好多人 月頭group in時同組有人係再早啲做written，睇嚟分咗好多個batch
group in時得一個assessor，又冇jot notes，好好奇到底用咩準則揀... 連name badge都冇

姐係我皮已收

Same

media?

係 media intake好少人

可能individual interview先真正開始foul好多人，但我做group in個陣我記得我個assessor有jot notes @@

個hr上次話intake 6個，其實算多？
disney一個department收一個咋，做完個written test即刻覺得冇望

絲打有pccw media下round? Disney我written都冇份
之前仲諗住pccw有希望入到下round，因為group in表現都唔錯 唉

已經衰左幾間final rd

我又係
唉

Excel表, 有人話已經收到建行 Panel la wor.
有巴絲收到??

介意我問一下係乜嘢division ??

AC咗, 未有final in
(唔記得apply咗retail定commercial )

前幾日收到電話約individual interview
巴打繼續留意下電話呀，可能未打哂俾全部人呢

Confirmed la.
我知道至少有兩個人入咗Panel In

不過唔知道division

代朋友問 知唔知佢地係幾時AC？

有無人知tdc有無消息
有人話下round係AC，但又有人話未出

巴打仲有冇firm 等緊

mid march

去到final in 先死 真係好想殺佐自己

下round唔係job preview咩 之後先panel interview

唉 何其諷刺, 人哋準備收offer, 我就準備收皮

做咩

手頭上得返TDC
報咗三月deadline嘅幾個programme

最必既事係見間公司再出個post 請第二batch 心諗屌你曬資源揀過都唔揀我
衣家一想起要行多次個recruitment process 就

邊間咁pk

講緊HxAxO?

伏到hihi
中同做緊得15k 仲勁遠
聽講gt完得個18k assistant officer位

今日先收到emIl做apt time

same
u are not alone

個個以為實有mt做？係就唔使爭啦
同埋通常有d人有幾個offer會放返出黎
報mt最重要平常心

有無人in左馬會 channels gt?
知唔知channels人工幾多，同升得快唔快？

IB_ 班it狗

Waive offer 通常都係唔會比人sub 返

有冇巴絲收過仁孚interview???

聽講萬6起跳，跟分區經理條path升，算fast track，有人就話伏

俾返個stat，今年3千幾人報，3百幾人有ac，預計收4X個人，個個department唔同

App test一次過篩左咁多?

兩年完左表現好有am位做
但am位都仲唔係AE grade

最尾請果4x個好似係計晒所有department

咁好似big 4 audit個career path好好多wor

Coach MT出左e-mail去1st round in
有冇同路人

Aeon credit offer....
aeon store係大伏
credit....unknown

冇消息

五十玲都係

有冇人知ocbc young banker programme 前景係點

你幾時in

咩stream?
我都想知 人工點

corporate banking / commercial banking

巴打幾時收到？

有冇人收到迪迪尼電話 我miss左又call唔番 有冇人可以講佢講左啲乜

喊出黎 冇我份

下星期三 你呢

係grp in 呀
下星期三 你呢

絲打係報左GT?

有冇人in 完AC, 收到HR電話?

Revenue management stream

有無巴絲收到BEA 1st AC

I did not receive any calls but email for interview ytd.

graduate program 係唔係出左email interview

email同電話都冇收到

下星期開始panel in

之前好似冇咩人in過, 冇咩source, 有咩要prep呢? technical嘢?

頭先HR講同managers傾下計了解大家 輕鬆喎

in which division?

commercial
so worried...

出左了
搭單問 有無人知收到ccba panel in 既係咩stream 既candidates

revenue/hr都出左？

有冇人知HAESL written test問乜

HAESL GT 係咪伏案? 點伏?

係咪伏案?

出咗third round

點都無haeco咁伏
有得去cx RR attach

有冇人收到BT GRAD PROGRAMME
最想知係個pay同前景

收到個apt test email

而家仲有冇未DEAD既MT

收到d咩

叫我做apt test

不過兩間都大把人爭住做

屌又死埋

有冇人講下

apt test來咖?
我都收到
situational strength test

屌奶星其實係邊個programme
成日凝住有第二個bt programme咁

btw上網完全搵唔到佢公司人工或者有人討論過

同埋想問下Reckitt Benckiser
我早幾日收到apt test通知

咁鍾意飛機都唔錯既
呢2間都around 150個爭一個

前幾日phone in佐

有冇巴打有去過written test 可以分享下
乜工都唔介意做 想有offer

咁我是咪已完

BT 最多只是請幾個

點解我有個朋友冇submit個application都有得test

recruitment talk 有講過話請得2個左右

有冇人報左tvb executive trainee之後有任何消息

2年前去過haeco
收到offer reject左
常見apt test la

做得MT係咪大多數business major?你地幾時開始有呢個目標

就畢業唔知做咩好 咪報下MT
利申: Finance

offer

代朋友問:
佢有恆隆地產offer.
佢想問係咪前景幾好?

因為佢而家仲有New World, Sino and HKAirlines

做緊banking 我可以答你 洗鬼咩bba
個人夠醒就得

想問disney GT hr stream 有無消息

# 神人巴打

咁堅揪
可唔可以講下佢background？
Btw 我覺得new world/ hk airlines前景比較好
邊間最好pay就唔知喇

有冇巴打收到Hactl mt written
知唔知會考d咩同前景點

呢間唔錯架
人工都算好

New World Sino and HKAirlines 佢呢啲全部都未出offer.
佢而家係想知道究竟佢應唔應該繼續proceed LOL.

Hactl喎

Airline 前景好唔穩定
香港撈地產 冇咁大競爭都可以賺大錢

睇錯haesl

咁如果地產MT, 邊間最好? [唔計Swire Prop la]
- 新鴻基
- 新世界
- 信和
- 嘉里
- 南豐
- 恒隆
- 合和
- MTR
- 市區重建局
- Hysan
- Link Reit

有冇巴打報左jec mt 係咪應該in哂

Social sciences

SHKP
MTR
NWD
Sino
其他差唔多？

HR & Revenue management 都出咗？

巴絲星期幾in?

星期三

係咩類型既apt test 同文呀

有無人有恆生CMB MT 消息？

有冇巴絲知大約幾多人有HKA Panel In？收幾多個？

有冇人in citi ma?

Final in??
25 個收10 個

一齊加油

又有冇巴絲知大新Group Assessment係Group Discussion定點？得2個鐘。

一齊入到就相認吧
絲你個日有無去tour?

你朋友係收電郵定電話有offer 呀？同埋佢個陣係幾時面試呀？

有冇人知AO final in個group discussion係全英文定中英都有

Citi ICG 個MA難唔難入？

都冇人講，想問下

神

有無人去Merlin 上海個AC

wa，玩個ac去到上海，值唔值呀

有無人有sfc消息？

電話.
3月29號之前D interview如果有offer嘅話都已經出晒.

已收kmb電話

18.6 唔差唔差

U too 巴？

今個星期in tal apparel既巴打星期in?

恭喜曬

多謝巴打

Tdc有冇消息啊

有無人知市建局MT出左offer未？

我無呀巴打 你有？

巴打你有?

無

就係無，想睇下出左offer 未

Sfc 冇咁快掛 講左4-5月
Btw保守估計起碼10爭一

Sino出左offer未

Group in 我個email連咩形式都冇講

Sor 太耐冇追po 我去其它interview聽人講架 希望係佢講錯/我聽錯啦 雖然我到而家都未有email

China mobile個online written test成75分鐘 史上最長

幾時收到email嘎？

今日

今日下就打左去問 佢話4月底5月先出offer

係呀 痴線
做完會好攰我覺得

睇黎又係狠狠的等

Final in 左咁多人咩？

收唔到

分批 我啱啱先收到

係要做啲乜

個人認為細bank MT夠養老既
但係想遲d轉工搵銀咪大firm

2，3 月夾埋我估50 個到掛

其實我覺得ocbc還好 因為佢應該會expand
但其他細bank要再諗下

希望佢今年收多d人

應該做到一半就無心機

想問有無收到kerry logisitics first in?

仲未收到 係咪又衰左

有無人申請左DFS? 有消息未?

馬會AC後有無消息

一個禮拜咋喎 唔係2-4個禮拜有消息咩

Kerry 12k 做狗

上年五個

上年6個，不過前年同大前年分別10個同15個
今年政府都批多咗錢，希望今年會請10個到

希望入面見啦

有冇人見完coach MT

聽日in Disney gt
有冇人有tips?

WTF 原來已經出咗interview

mc？唔使寫文掛

有冇人group in左tal?洗唔洗講蝗話?

有冇人收到DHL下round interview?

有冇人知 dah sing grp interview 係點？

有冇巴打收到crystal group interview

物流MT就算啦，狗都唔Hi

有無人收到jardine one solution (jos) 下星期interview

Hello

知唔知形式

有冇人有tvb executive trainee消息啊

我亂打亂撞咋 唔知考咩

你哋諗住長駐大陸咩

本身apply managed service 但係phonein完佢叫我轉project service
下星期in
你呢？

In左final la,
唔知請多唔多人

which division?

應該係1對1

有冇人知ncb GT group discussion 係英文定中文？🙇

Com

收唔到email, 你地報咩stream？

加油巴打 打去問下？

同問 有人話group in 但我個email完全冇提過

巴打岩岩收到email?佢星期一打黎話今日會sd email講details但未收到

諗住聽日打去問下

佢話聽日sd

電話係咪27xxxx90?

唔係阿 2880開頭

CRYSTAL又冇份 又收左皮

thanks

有頭髮邊個想做幟哥啊巴打
我對海馬公園有興趣多啲

Me too 都唔知點解咁都冇份，明明佢份application form都冇乜野填

可能唔係三大就收皮

上年有 今年冇份 :( 三大都無用

我唔係三大有獲邀請 不要灰心

Me too 非三大 有interview
有咁多個category 可能分批in

介唔介意講下你地報左邊個category啊？

巴打之後有無後續in?

上衣果邊

有冇報business associate又收到interview email

姐係邊個associate
又hr又business 又technical

其實好想海馬公園請 不過而家仲未有消息
Crystal照去見 當六合彩劃多條飛咁解

我係報business 收到電話邀請去interview

可唔可以講下個電話係咩字頭

冇號碼嫁 因為識人收到

Production 仲未收到

巴打你之前in 係中文定英文in?

唔該巴打
仆街鳥普通話好廢 同埋想問first in係一對一？

講真為咗起薪高啲但係以後都要喺蚛蟈做野未必個個都受

有冇報左Crystal group Production associate 既巴打收到電話 比我死左條心

it下星期in啦

有得揀真係揀份唔洗長駐大陸既工
真係好似巴打咁講當劃多張六合彩飛

hr 話4月中至尾派offer + 簽約

巴打都係下星期in?

今朝收到,但我有offer所以唔去了,可能會讓左比你,加油

唔記得左自己報咩stream
一陣比佢問點算

唉 姐係如果聽日都冇電話就可以正式代表皮已收

巴打，TAL 打左畀你去interview？

3月16 in ncb既有冇收到電話

Me ah but i will withdraw my application
應該仲有機既

yes,上星期打左,聽日in

問左咩

巴打都有報? 我三月頭報 到依家都未有消息

Crystal Group 有冇都罷
要做五日半 星期六中午有專車送你返黎香港
星期一好早專車送你上去
姐你你得星期日係自由

正

咩人工?

business associate

2萬1
包宿

利申: 有聽career talk

有冇人知今年Dairy Farm 幾錢人工？

咁人工又幾好，不過無哂香港朋友同女朋友

但有內地朋友，同女朋友

同問 我3月尾先報retail bank 佢前2日先叫我做ap test 是咪收皮?

咁岩既 我都去聽呀

有無人對AEON Credit GT programme有了解
唔係credit , Aeon Store都請巴打分享下

得14k , 又唔知公司文化係點

哇 不了

報左 technical associate 冇消息

行業衰退 行頭細 不了

Ccb final round 開始未

係咪所有associate 都係一樣？
報左finance associate

開始咗

你係幾時in second round ac?

early march

冇啦冇啦 crystal group都收埋皮

好似係成村人過到written
電話約左8號但又唔腥email嚟

而加都未知邊到in

有冇人知coach係individual定group in？

痴線 陣間打去先

又係打左電話嚟但唔send email

有冇人知？

我嗰個一路都係email

我 你收到消息？

aeon store mt聽講好閪
aeon credit gt第一年搞 點了解

所有都一樣
識有個朋友入左 佢平時星期六都唔落返黎
一來一回哂好多時間 同埋多野做到寧願係果度做埋好過

咁快出?! 唔係話四月底先出咩?

你岩
但人工真係

有冇人知TDC個job preview係做乜？係唔係所有去得job preview嘅人都可以有final in？)

Same, group in

[member]岩岩收到ncb group in email
佢話要copies of job reference(including parttime/summer job)
但我cv寫左份pt搵唔到reference咁點算好

係咪出左啦 ?

有冇巴打有Link reit消息? 知唔知出左final in未 ?

其實佢請幾多人

出左email
唔知今次又玩咩呢

未收到 HR話4月頭會通知 我都係問定先

Email~

冇人知???

HKJC出左final in

想問下大家點睇BNP 既contract bond settlement officer 呀
對呢間公司或者呢個position 有咩建議

好似話復活節先出

介唔介意講下你報邊個stream？ 今日收到email？

邊個department

customer&marketing

岩岩收到disney

有無人往年in過海馬公園可以分享下經驗？
幾時邀請，問咩，人工etc

有無巴絲收到其他stream final in?

同是customer & marketing 咩都無

難唔難呀個group in？

Human Resources group in?

有冇已考左ncb gt gp in or 上年考過既師兄🙇中文考定英文考🙇

信和是咪已出offer?

廣東話為主 小英小普

Thx bro

真係冇曬fd

唔知
年年都好多人走 咪要請人
仲有幾間做製衣都係年年請MT

其實有冇有去ncb assessment centre但收唔到group interview email

大約係做d咩？
Gp discussion?

電話定email?

有無人馬會channels收到final interview?

原來咁撚慘.....

同問大概係做d咩

有無巴打聽日in Disneyland gt 揮手

同問關於個人問題？ case study？news?

有冇巴絲知TAL Group in 點玩

有無巴打知 hactl mt first interview係咪 written test? 考啲咩大約?

已經出左通知？

有無人收到URA final in 咩形式

星期三in左

有又點 無又點？ 你覺得有人會在意你封19信？
少少野都擔心點做大事

diu我冇收到通知嘅

你收到?

佢分bitch出 可能遲啲先收到
利申 問過

Batch

係呀 panel 完左先group in好奇怪

唔用MT呢個title 邊有傻仔會入製衣業

屌你你又岩！

如果今日收唔到就應該冇啦喎
下星期二written test

岩岩收到
3個鐘 包written test, briefing, tour

20/4 佢聲稱得一日

written係咩形式

She no say

要帶cal機
唔知計咩數

有無咩要準備

你個心

Kerry同hactl同一日
去邊個好

佢會有下一個batch既written test 前日問過

我都係，應該得一個時間 我覺得未必係好少人嘅，一組都可以有十幾個人架 其實到底佢打算請幾多個

希望唔好太難 蝦毒拎 我都唔知請幾多個 加油準備到時見

係咪都係 shl

Shl?

Hkjc有新消息未

上面唔係有巴打有final in咩

customer and marketing有消息！
你in咩department?

Channels

有冇人知membership

channels

channels剛剛打左電話黎 ，通知有final in,巴打注意聽電話

巴打收到email未

恭喜巴打

朋友都收到 2966字頭 大家留意

幫推

no call

有同學話琴晚收到disney graduate program既interview invitation email
但係我都係冇

TDC有消息未？

知唔知 channels GT 有幾多錢人工?

16000

推

Hkjc有冇人今日仲收到customer and marketing 定已完

Hactl幾錢個月？

聽講舊年16000

上年15000

有無人做過/做完HK mobile個網上test?
想問係唔係mc? 定有esaay?

會唔會係跟姓的英文字頭

有冇人報左嘉士伯

講人工用加密啦

屌 即係海外人士又無份

有

Cushman & Wakefield 有冇人報左？

有興趣 個program 叫咩名？淨係見佢請manager

GT之前in左喇
等緊消息

amore pacific final in已出

你收到？幾時通知架

你報左hr?

有消息未

有冇人apply中石化mt?

Ncb個形式好特別

份野感覺好q多8婆有整容西去面試

化妝品公司係咁上下 有冇男人去in
整容都睇得出？

我認同

嘉士伯咩黎？ 有冇link???

最後無去到 玩啲咩？

我又唔見整容西喎 全女人正正常常既樣啦

係呀

Disney second round in 好少人

清有offer?

徵詢意見:

A: 地產MT (要返大陸) 定係 B: 跨國企業 Financial Platform Sales?

我果輪無男人 個女人個鼻又直又膠，無整容都打左好多針

報左未有消息

都係報左未有消息

有冇人有Dfs消息?

又係我 報左未有

加油巴打

我朋友(男) 收到amore final in

恆隆？

屌 好撚驚搵唔到工

我都係

屌我都係

大直路啦 加油

You are not alone

未

15號最後機會 之後聽過佢recruitment talk

我之前搵唔到邊度有得報

唉

幾少？

既係15號前收唔到通知就gg?

有冇人有OCBC offer?

幫朋友問...HKMA MT 出咗offer未

我上年攞過hactl mt offer, 佢written test 有MC 同埋作文

我都搵唔到

有冇人最近報左Big4 (IT)
知唔知幾時Next Round#

big4 呢d時間唔係已經過晒recruitment process?

Nono it audit前排有interview, 但我冇去

你幾時in? 有咁快咩？我上星期尾先in

btw 究竟有冇人知ocbc 做唔做得過？

有offer先諗做唔做得過 驚連ocbc都無offer

ching apply 邊個stream?

commercial / corporate

好過咩都冇

加油呀

過20應該得p&g?

呢個written test 咩玩法？

上商GT group discussion 同written test有冇人知做咩🙇

[member] 但係巴打你收到email未，我收到電話但無講人工，同仲未收到email. ［/member][/quote]

我想問佢 mc係咪 apt test?,都係shl?

得罪講句 有得講價既mt好極有限

簡單版嘅apt test，無準備嘅理由，後面作文都係寫啲行嘢，不外乎都係個人優點，點解揀你諸如此類

big thanks brother!

唔代表一定係講價講返來ga wor ching

聽人講出咗

有無人知jardine one solution it associate interview個形式

正常group in 加written
無特別野

Shit 邊間？

差500有咩分別

其實BEA請完MT未，點解我仲收到apt test

更正應該係first round AC

crystal group 原來仲打緊電話叫人in

咩 program 呀 巴打

係咪未有消息？

😂好似係報咗business associate

巴打in 咩stream

HKJC出曬final interview未？ 上個禮拜無收到電話

me2, 知唔知咩玩法？

project service

有冇巴絲知道CCB (Consumer Branch) MT 個Assessment Center係搞D咩?
差唔多成3個鐘

我都係in project service

星期四下午in

有無人有維他奶消息？

D字

有冇巴絲報左solutions ict gt,三月到而家都未有得in

原來連ind in

有冇人收到tal apparel panel in

有冇人in 過tricor

有無有人有NWD消息？

冇，希望係未有

有冇人聽過 eevoices 嘅 mt program, 伏唔伏？

1001

其實係唔係好多人都收到,我自問gp in in得幾差

上一round都遲左一個月先出~

同問 我見人工好似好高，都想試下

有冇人講下ncb gt

tvb有消息未

我報左，未!

Diu 收唔到

都好似仲有兩round

你幾時報? 我三月頭

唔洗擔心,我估應該都分兩三日call

same!大約3月頭直3月中

我由上星期五去旅行到今日至翻 電話冇漫遊就算有人打黎都唔會收到
想問係咪上星期五如果hr姐姐打唔通我電話就會當我withdraw

有冇巴絲知sasa mt人工?

一齊等啦
加油

new post: